我地香港既小朋友被大陸人欺壓同虐打！！！！！！

【再有欺凌】閩僑中學女生啞忍凌辱 遭普通話少女掌摑辱罵畫花面

我地一定要正視北角d中學嘅呢啲問題

𥚃面有好多我地香港嘅孩子每日比大陸學生欺凌！

而家根本唔係我地香港人用有色眼鏡去睇大陸人

而係大陸人對我地有偏見 仲不斷長期欺壓我地

調返轉頭！如果幾個香港學生打大陸學生 楊潤熊仲唔出嚟屌鬼？大陸微博仲唔喺度借題發揮？

呢啖氣仲點忍？

啱吖屌

推

又話好多蝗二代黃，食撚屎啦

支那人就係要死全家

中國人根本就想滅絕我地香港人，不斷強行用政治思想文化去取代我地，但我地香港人永遠都係處於被動狀態

係咪要好似學一單紐西蘭屠殺咁佢地先會知難而退？

不嬲都係㗎啦 就算黃嘅我都唔會覺得無辜 係連登先咁on9話蝗二代係手足

犯法就是犯法 一定要負責 ?
犯法就是犯法 除非係警察。

請被欺凌小朋友指出欺凌者
確保欺凌者受到應有懲罰

見到細路講支那話，一巴星埋去

[至少33名手足上庭！] 8月7號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

邊個蝦我哋下一代，就係我哋全體香港人嘅敵人

我都想比女打，我要SM

垃圾支那學校
轉校啦

北角舊年己亥起義已經有反革命出嚟搞義士
嗰區咩成份大家心知肚明

香港小朋友也要學識反抗

大陸人私了香港人

有冇諗過俾人打嗰個都係大陸人